<h1><strong>В болота на фэтбайке - за новой картиной (19.11.2017)</strong></h1>

<p><br />
В болота на фэтбайке - за новой картиной, или что надо для счастья современному фэтоводу - художнику. Конечно грязи, снега, бездорожья, болот и прочих радостей российского оффроада. Новое видео для подписчиков канала DRTG!<br />
<br />
19 декабря 2017 года, пока не растаял уже наверное третий снег в этом году я отправился на своем велосипеде в Некрасовский лес&nbsp; с целью сделать пейзаж с озера Нерское. До Нерского доехать не удалось, так как на тот момент на просеке нефтепровода велись работы по удалению зарослей молодых деревьев, а заболоченный участок Некрасовской лыжни оказался непроходимой трясиной, на преодоление которой ушло драгоценное время.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/88387/88387_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/88387/88387_800.jpg" /></a><br />
<br />
В лесу также хватало завалов.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/88815/88815_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/88815/88815_800.jpg" /></a><br />
<br />
По дороге удалось набрать зимних грибов.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/88955/88955_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/88955/88955_800.jpg" /></a><br />
<br />
После неудачных попыток преодолеть трясину, я по азимуту вышел на менее заболоченную параллельную просеку, которая вывела меня на подходящее для пейзажа болотце.<br />
<br />
Этюд я писал акриловыми красками, а мольберт сделал из веток и скотча. Для защиты живописного полотна от падающего с неба мокрого снега к импровизированному мольберту был прикреплен зонт.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/89297/89297_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/89297/89297_800.jpg" /></a><br />
<br />
Так как все таяло и все время шел снег с дождем, влажность воздуха была высокой, поэтому акриловые краски вели себя как масляные - то есть не застывали быстро. Не высыхающий акрил был очень удобен для занятия живописью.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/89853/89853_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/89853/89853_800.jpg" /></a><br />
<br />
На написание пейзажа у меня ушло около двух с половиной часов и я успел закончить работу до наступления сумерек.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/89452/89452_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/89452/89452_800.jpg" /></a><br />
<br />
Готовый этюд я просушил на костре, затем упаковал в полиэтиленовый пакет и прикрепил к багажнику моего фэтбайка.<br />
<br />
<a href="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/90054/90054_original.jpg" target="_blank"><img alt="" src="https://ic.pics.livejournal.com/drtg2/83781880/90054/90054_800.jpg" /></a><br />
<br />
До Катуара я добирался уже в сумерках.<br />
<br />
Для моего видео блога я снял видео. Примечательно, что это видео было снято преимущественно на китайский телефон Xiaomi Redmi Note3, причем как выяснилось не в самом крутом разрешении. Экшн съемки были сняты на GoPro HERO3 Silver.<br />
<br />
<iframe frameborder="0" height="500" name="embed_83781880_8" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1515394800%3Aembedcontent%3A83781880%268%26%26%26youtube%26e1Rasvd6LXU%3A5d42e631b2cff3fbb573fdd2cd14c7bc82b0a537&amp;source=youtube&amp;vid=e1Rasvd6LXU&amp;moduleid=8&amp;preview=&amp;journalid=83781880&amp;noads=" width="800"></iframe></p>

<p>&nbsp;</p>
